過咗熱戀期點重燃返好愛對方種感覺？

有咩契機撻返著好愛對方嗰種感覺？有冇人試過？

互含

扑嘢

叫佢幫你戴綠帽試試

你仲細姐 ？人大咗大把嘢煩 老夫老妻咁仲好

無

催情豬古力

不是熱戀期甜蜜，而是熱戀期大家都隱藏缺點，展示的全是優點，往往後來有所落差，自然有差別，甚至睇到雙方既缺點影響感情。

所以拍拖前你係點吸引佢既，一齊緊你態度都要係咁，有d人本身好cool既，一齊左之後變到好暖，人地反而唔鍾意。

咁講到重燃，方法都叫有既，首先你要保持神秘感，你往往自我揭露已經太多了，你要多展示一d佢唔知既另一面，然後停止不斷自我揭露既行為。
也不要跟另一半呻生活上既負面野。

然後就係知道自己邊d位吸引到佢，要重新加強。
各方面做得更好，仲有一點就係…識多d人，嗯。